toyz劉偉健 你曾經令香港人自豪 但你依家究竟做緊乜鳩？你張香港身分證仲係唔係到

[url]
[/url]

我真係屌你老母咩劉偉健

垃圾

英皇

話你一句仲要封埋我

入左英皇仲有乜好講

邊個黎

叫緊雞?

見到都開心

胎屎

sor 唔識佢

垃圾狗 屌你老母閪

你唔出POST唔表態無所謂
大事大非時仲POST埋廢文真係唔撚屌唔得

屌你老母
人地雞排妹日日post 都未撚驚過

Sorry this page is not available

谷蛇

啱啦，係時候反埋佢

遲啲先搞鳩佢啦，依家集中火力

69開直播個陣一隻字都唔敢提
d人donate講都即刻cut聲
唔出聲無人怪你
但係呢d時間出post開直播又避開唔講就正宗on99

英皇公司

食屎仔

唔表態就算

但以後大家就唔好support喇

咪撚理啲垃圾啦

終於燒到toyz

6月9號果日先去完大陸打果個咩京東退役選手盃

見到呢啲垃圾討論都廢鳩事
香港之恥 胎屎唔好忘記自己曾經都係一個屋村仔

有朵你叫76toyz 個名佢自己改架喎 咩人唔使問啦下話

不嬲唔當佢係香港人

仲有個乜撚野花輪，尋日開台邊個講69就bam

唉... 人性

岩

佢自己之前直播都表左態
一早唔當自己係香港人
講埋咩識普通話最實際 廣東話冇用

屌佢老母

人地under英皇，又長期係台灣，邊理香港架，算吧la

世界冠軍個陣都係為左錢同隊友反面

而家賺緊廣告錢點會講

佢呢種人最仆街
食晒中港台三家茶飯

佢不嬲親中/政治冷感 , 你會唔會反得遲左d

又批鬥

你唔post野都無咁嬲 post親去飲飲食食玩我就把幾火

之前仲拍片想試水溫賺埋香港錢
屌你老母toyz

有冇 樓主咁垃圾

?

垃圾小醜

抵帶綠帽啦

浴宜前男友

條撚樣之前佔中拎光環
開台播今天我
而家同我講政治冷感

公道講句
賺台灣錢點都好過賺香港錢

#1 果幾個好似台妹黎？

垃圾
垃圾
垃圾

一樣還一樣 佢點都係衰嫁喇
但見到有人話想燒埋佢 反埋佢
真係得啖笑 佢就真係wfc
人地依家住台灣屌台妹賺台仔錢
你地唔係諗住影響到佢下話
留返啲心機擺香港好過啦

佢直播講咗 影響唔到佢

事後先再講啦
就黎3點啦
唔好分散大家視線

佢唔係台狗咩

表左態

佢似係番黎想出街？

比幾條索泰妹按緊 今晚再砌三條女好提子屌你老味

有條女日日砌又大把錢怕咩

咁快想洗底？

人地賺緊台灣人錢洗撚理香港人咩

呢個傻系唔係香港人

分左手都怕 仲有勁多新索女上

香港人咁撚鐸縮點會肯捐錢養佢 班台仔就唔同幾豪爽
比著我都去奶台好過奶港

你都唔預佢會講啦
之前成日強調自己政治冷感

已經屌臭佢，佢配做香港人？轉做台灣人啦屌你老母，廣東話都講唔正

講左啦佢，典型港豬答案，佢話冇犯法洗乜驚
笑你地香港白痴103萬人上街
對住呢啲弱智同佢嘈都廢事

岩先都有睇
講多兩講關埋台

台仔都屌緊佢,咁撚親中班盲既台仔都撐唔落